[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5603)

1001

但係你買阿美 即係覺得利昂贏唔到 即係唔洗出飛

3:2！

3:2 未

報假

唉一世人無咩抽獎運都比xxx 搶埋

上半都踢到咁激

佢大戶 下次唔抽佢了

屌佢個閪

32

黎明gogogo

323232
快啲42

4:2 未

收皮啦垃圾爐主 次次話派無左影

真係4：2

屌阿美

Gel

黑單勁撚到

乘風破浪

出唔到飛你就知死

講緊垃圾聞西

睇嚟踢到4-4都得了

？

連續兩次話派都走數，走數後連輸，順理成章

黎明中出佢老母臭！

馬會推介主
各位唔使咁快gel

真 次次話派 最後幾廿個籍口走數
豪唔起又懶闊佬

跟黑單買波邊有窮人

阿美快追和

唉 尋日白賭

AME

阿美會贏

個垃圾燈西仲衰過asw 又走數又吹到上天

泛光燈故障算喇 大家開心

會唔會4:4

廢閪阿美

係 成日尻up 博人注意

teddy jai都唔識好打有限 仲要上黎拉客

你有撚心咩 走數都幾次啦咁撚多廢話

吹到咁好聽 有幾厚禮待手足呀

肉酸！

講撚左主點輸....

5球都係禁區內射入

主gel

活躍！

陣間就打交腰斬

最近都走左兩次數 仲咁撚多廢話

咁抵佢輸

學智甲熄燈

走地主仲讓緊平半

留名等睇唔出飛

3:3

唔通真係4：2

其實有咩好派 你輸返1雞野有無人俾返你

我淨係知有人買咗皮幾嘢入球雙

好想join

三唔識七你請屋企人請飯好l過啦

等睇3-3 完場

主搞掂

利昂差d

AME 反勝

Lyon!

佢賺水錢都fatfat啦 外圍狗常見吸客方法

weak

打多次confirm 下？

淨屌41 42蛋，好撚驚爆

收皮啦 又話派1000俾1001 我開埋post影都冇埋
之後又賴未傾好點派 點派人地唔中都有意見架啦
最後變左tg圍爐 咁你上黎連登拉客托咩

收檔啦

3:3！

雖然你報假 但我支持

快4:2啦 好撚危上盤

下？褲都除埋先講無mood?

Ho

快啲俾球12m主先啦

Lm

下場先

lm

我

阿美利加

支持

阿梅

仆街
1比2阿美
下盤以為有走去食早餐

返到黎3比2....

45+3 點樣入架屌你老味
無呢球未必cup到

大波好似有啲容易

阿美

證明條燈閪幾撚黑人憎

利昂

Hoball

上盤加油

完半場入波果隊通常都贏

好！

其實佢收皮唔再上黎我都唔會講返事件出黎
宜家佢上黎又要係度扮野攞光環果下先嘔心

今次同船 批准‼️‼️

我愛黎明！

主隊gelgelgel

真3:3

咁幾分鐘後再問你

但主都係gel得

壽司我了

成撚佢都講咩以前以前 肉酸到

今晚要返呀 我真瞓

派我未

又唔請我食

終於4-2全格

blocked

想睇黑單利昂真飛 阿美輸半格都冇所謂

其實贏咁多仲乜要返7仔
定你返7仔係吹水

佢話全格先出

4:2 gogogo

其實幾好
夜晚都無野做有錢收

所以我1001條數就冇數？
班人搶唔倒緊係有意見架啦
係咪次次有人有意見就改？

80min會有

錢冇人嫌多

問題係返7仔不如做食q仲好

正式踏入75分鐘，無4:2就放火燒你隻船

收皮啦佢 派個1k 呢樣個樣

33 is better

佢話贏就出

咪搞啲咁嘅嘢啦
一係3:2大家開心，又可以燒船

有個7仔同事做皇冠莊 咪又係咁 職賭係家好悶 返工又可以cow下女同事

仆街搞到我都想轉工了

追和未

7仔幾錢

真 日班比狗做 又多野做又少人工過夜晚

你返老蘭果頭有冇試過食女先

3:2 大家開心

被燈死
阿美手足

3：3支持區

下

500一晚 但真正做野其實2-3hour其餘時間都係坐/賭/瞓/食/睇片

42

失敗

4:2

boom

炸咗

咁勁地獄主場

真係咁撚堅？

炸完.........對

咁即係有冇炸

詐完對家入

秒針

黑單準撚到

下半場阿美唔撚識入

炸完

留返半格比我驗腦啦

未完場就有交嗌

3-3

Hand ball

炸咗，仆街了

頭先講咗80分鐘後會有四比二

不過炸左

屌快撚啲入啦

3-3 有機

最後3:4就好笑

Gel走左我入球雙

冇var 咁都唔計

炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎炸你老母西 食撚屎

leon4-2!!!!!!

吹雞之後射算唔算炸

準備定真飛

屌你老母又炸，貪心直插買-1球主，以為有機

型撚到

定d黎啦 你套5k理論去左邊？

琴日先比班靚妹搞鳩我 半醉之後入來掃lum曬啲貨 班女唯一無醉果個女仔好想cow她

我真係觀塘返工

前年利昂一場俾人吹撚左4球，屌你老母又吹

奇跡3-3未

船長，絕殺4:2ok?

遲啲藍田開壽司郎 等你請

入波未AME

準備3-3

真4:2

SHIT 4-2

上盤大勝

真4-2 墨職開上盤

船長

啊美罰球直入

屌你老美

4:2‼️‼️‼️‼️

你個名

逼我中6仔
含淚收下頭獎

又炸

炸！

屌

5:2 炸

lm先

炸兩次3-3啦咁

對家入未

睇live邊度黎入波

詐糊1.5 Cashed

入球雙

再來 奇跡3-3未

3-3未？

你地睇下波好wo

船長又炸，點攪好？

燈撚左兩次

想知6k上盤巴 咩心情

成日話炸完對家入
仲未入

算 每人半格拎番去驗腦

又炸乜

冇人睇LIVE, 個個睇APP

4-2

屌你老母真係逼到跳樓，又炸

開緊工呀 唔撚洗做呀
唔返工邊有賭本輸呀

係咪黑單操緊盤

根本冇入過，畀人撚狗啦

上盤下盤一念之差

比分app條友手抽筋啫，都冇入過網

3:10

連炸兩次 點有信心

你岩

返緊工還債點睇波

啊美12m

低撚死衰貪心買-1，無撚晒

AME goallllll 未

唔好入阿

垃圾波嚟講12M 隨時有

唔使驚 上盤陪你

黑單咪撚操假盤

炸

我答你 有錢羊一定開心

4-2又炸

3-2 8C FT

六仔頭獎goallllllll

你行過嚟啦屌

咁辛苦先得半格

算，收半格都好

燒船，燒半隻

3-2 5.5/6s收全 半注3s輸 阿美半一輸半
toal輸少少水
不過有黑單真飛睇賺返

黑單船長 我地都算係一場勝仗啊!

到底炸咗幾多球

有幾辛苦呀，又唔係你落場踢波

係咪有條傻東買雙 想指住佢黎笑

又話4:2，all咗膽

主其他

對賭仔嚟講重要咩？睇結果咪算

好撚近.... 我游完水都行返去

黑單去邊食壽司

仲要買低水

有人買入球雙

有時真係覺得買盤係on9 俾馬會撚 起碼贏少一半

縮咗買主勝 無買盤

事後既話係

當有走盤同半格 你就唔會咁講

買雙數正傻鳩
單數高水啲都唔買

上盤又收錢，買-1低撚死

爭鮮？

買主勝賺得多過買盤

爽到

買cba追返輸嗰啲水

我買個時得返1.73

咩心水?

買讓球和係最蠢，因為無走盤，有和波呢個option
除非你好肯定實大炒

買得讓球和就係貪高水架啦

佢買角細收息咪幾好 買乜9單雙

同機率講好左
唔開雙就中六仔頭獎

角細初盤幾多個？

中咗派我200起機

中左派200k 都得啦

見佢炸成咁 以為有內定和

前後炸左幾多次😂

買乜都比人cup針

今晚下盤歐聯夜見

??

唔cup人先點可以被cup返

Nac派錢

上下盤掉轉開第一次見

輸到仆街 今晚all in psg 唔贏就跳
歡迎對家

真咩？hi左幾多？

邊撚個買左讓球和呀
9唔撚搭8

同路

你仇家？

呢幾日1 2千咁輸 冇咩收過錢
上盤輸到仆直 尾場tip主 怕左半一上盤買客又係輸

人地贏錢財大氣粗 我小薯唔出聲啦

幾時和好 2位都係我老4

佢出水俾我跟 齊齊有錢贏我認契弟有乜所謂

咁快就盤都轉埋

你肯比返50蚊我未

齊齊羊咪幾好

輸淨30萬 派5000轉運先
20 5 1000

輸晒先派啦

廢到

今晚布魯日100%

外賣艇仔通常靠投注額定個客輸錢嚟賺錢

自己賭埋

個客贏唔贏都係咁多野
個客輸爆個莊好人咪另外再比囉

其實易勝博係乜7公司嚟
連網址都冇其實係咪假野？

雲

即係同個客對賭？個客贏佢就輸？

49000今埸得一個中堅用

呃幫手買但無買，輸贏都袋

好撚多艇呀

咁就叫莊唔係叫艇啦

無波賭，唯有賭6仔
買多300張飛，total 633 張

哦，即係抽投注額水

咁究竟係乜嘢嚟
Betvictor,188bet嗰啲球隊贊助商肯定真係有樣嘢先
但係呢個完全咩網址都搵唔到

你搵到個鍾意賭錢既富二代做客你就發啦

有冇水

Tg 好多艇搵客

完又唔補充下咁即係點

西維爾同psg最有信心

俾人跟你買中左頭獎咪收少一半

車仔讓人 派錢咩

出面轉曬 客讓啦

就跟佢買先 輸就個小小 中頭就可以分佢半

俄佬地獄主場

覺得西維爾會贏埋

記住之後幾場唔好買西維爾

一定瀨到去第三打霸氣杯

無預過中

睇下收得番幾多姐

反正而家唔買，遲d賭波黑仔輸番

西維呢隊真係盃賽獵人黎
上場聯賽輸完 今場盃賽起碼贏盤

多仔有冇人買 好似幾正氣

出布歐先買

仲有成日歐聯第三落去霸氣杯屈人

呢個免費心水好似幾好

今晚有冇 49000 手足

tip psg 想問巴打點解要獌？

可能會答你為興趣

興趣係賭錢 有錢我寧願興趣係玩女
國泰同港龍炒左咁多人 應該好多飛雞出黎做

睇左 垃撚圾 屌你老母臭閪

炒唔炒都多, 反正份糧都唔夠佢地貼仔~

好大仇口？

CBA 好多犯規
245.5b都可以提早3分鐘cashed

收錢算

買咗cba兩埸下盤追返墨假輸水啲錢有突

見到裁判狂吹即買大汁錢咁汁

輸好多？

又係宣傳 想屌9佢

真

頭先1:2去左ifc

上到去突然3:2

岩岩先落番黎

3倍

俾場你參考下 辛尼特2.5大😂唔包中 咪屌9我

又補返血

乒乓波先係人類最好既朋友

咪傻啦 不嬲都狙擊開啲宣傳撚
洗撚要你啲水咩on9

星期日朝早入咗¥120 依家有¥1041

出水未 輸死了

惡撚到你繼續狙擊

on9到 原來你真係宣傳自己個爐啊

乜野唐伯虎 祝枝山曹操啲fd黎？

咪話西維同埋psg

都預左架啦

個個都買PSG，唔通個個都會贏錢咩

應該都係 等陣又要道呢

無諗過咁快玩完 低章左小小

建議靠呢5000起機好過派

有事前未

peter黎嫁

我了

2020就嚟完 仲有咁多人比Peter撚

閪維爾今季跌watt,唔多掂，啱啱聯賽仲要輸比垃圾
垃圾車爛車都三斤釘，可能小勝一粒

巴黎應該大炒獌。好穩陣。

幾個月輸咗6K 平均200一注
最後1K 點部署

祖記讓半一 咁高水既

買六合彩

你估我唔會買咩

200蚊注都輸30倍

黑起上黎我自己都驚

Adam Le Fondre
Centre-Forward 33
Sydney FC
Australia A-League
Mumbai City FC
Indian Super League
Loan

我都明 我1000-2000注黑起上黎都輸幾十k

Allin六合彩

$200 串聽日幾場半大

可能我個人貪d 玩過關，次次斷1關

驚咗玩過關有重心想1k 一注 聽天由命

一注過就6k啦屌

睇你係想慢慢玩定追數
追數就一注好過鳩買幾注啦

因為近幾場作客都贏唔到

認同呀, 今日我就試過美假 墨假all in 1注
結果理想

有圖有真相

冇牙朗

今朝大注利昂先贏完

咁輸嗰啲係咪你俾返我

睇黎就有大戰既味道

Who vs who

上面果兩個？

黑單唔係認輸呀話
快d屌佢老母啦

係 留馬會ac 我代黑單賠比你

仲上你檔？

我唔係peter喎

可唔可以派我 琴日輸撚死

早日同新字頭和好

今晚1注，巴黎
昨晚我救咗10蚊身家巴打，1注狼隊。

我都想屌，得返1K，留d黎食飯

今晚有無心水？跟！

直屌讓球主客和

未有
只有巴黎1場

單爺今晚應承出水帶我飛
齊羊錢實和好

求水

第一次比人淋油
係走數第3日
初初兩星期係最癲
門口淋油 大堂痴大字報
之後屋企樓下條街痴晒

你個死仆街259 養唔撚熟

快出

我代佢講收你3000 ok?

得 即pay即講

?
青 係咪有咩誤會

我地友情已盡

挽留

波po24

thx 和解了

我10蚊都收買得起
你今朝羊咁多仲好意思要人收買

究竟今朝明尼路點樣禁吊到對面三點幾倍next goal, 但自己豬波

半場估佢西極都係1:0完姐

熱刺 馬毛 明尼
呢d上盤波 以後買半主算

到你買嗰陣就會係佢地cup

屌 真

應該話 分兩注 半場贏同盤

呢個月可唔可以比我贏100k去還錢

其實曹b你成日早半日早幾粒鐘出水
可信性有幾高
連出咩陣都未知，一陣隊野出副選點算

你識咩丫 曹蛇最大收入唔係來自買波
係來自信徒donate

今晚咁撚多波 又準備輸撚死

揀一兩場心水買完早d訓算啦

早水真飛！支持

買完會訓唔着 係咁開球探睇比分

一樣點都完半場先訓

咁你早d訓完半夜先醒
好過全晚都唔訓既

原來佢都會乞

唔乞邊有錢賭丫
就黎要跟手足夜晚返多份7仔 唔係搞唔掂

見佢屌就即刻派比佢塞住把口

係爐入面走幾次數 屌

我攞個真心出黎你地當我假膠
乜我真係好恰d咩

多仔就嚟轉半一

派埋你算 留tg

你風紀
邊個敢恰你
同我大佬全黑講
佢會主持公道

呢d先係踢波

笑到仆街

樓主幫pin
琴晚67 78和波又收錢

仆街唔怪得呢排成日凝住凝住有人24小時跟蹤我
我仲以為係角on 原來是你⋯

牙彩係到又唔出聲

入面有payme link 自己黎唔洗教啦下話

?

彩蛇

全黑蛇

左邊條女

2舊水你就跪係度幫佢奶鳩屎？
仲cheap撚過雞

我邊隻字話幫佢奶鳩屎 你中文咩水平？
咁佢之前話左派又冇派到
我咪話佢 佢派返 咪完事 有咩問題？

之前仲好撚正義架依家唔撚出聲？
收左2舊水好撚開心？

日日都有出聲 今日成個下午都係度啵
反而你十年唔上黎
一上黎懶正義出聲講d九唔搭八既野 乜撚野叫奶撚屎

兩舊水都收賣到
你條燶閪都算折墜

咪撚講廢話 我100蚊都收買到
有意留TG

奶撚屎咪姐係你呢啲囉
收左200安家費當冇事？

又嘈交

吹得人地話派 我留左名 最後肯找數
咁樣就叫收買 長知識

新條狗仇家多到 依家落馬即刻群情凶湧

咁應該點 人地找完數
錢照袋 繼續狙擊？
冇你咁鳩撚屎啵

網上仇家wfc 怕俾人上門斬咩

仲以為咩新条追撚住條外圍狗屌好撚好抽
原來仲cheap撚過啲雞200蚊收埋皮

平時撚狗撚得多

佢一開始走你數比你狙擊？

拿拿林入馬會買200蚊盤啦

帽撚嘈啦
巴黎 x 閪迷已 幫幫手睇下有冇問題

一個夏蘭特都夠做啦講真

咩料 點解咁多仇家？

你咪又係講到自己咁正義
平時又唔見你屌 一有水抽先上黎攞光環

見到你咁撚契弟忍唔住
你快啲攞個200蚊去篤下魚蛋燒賣算啦
聽日記住狙擊番佢

其實咩事

連登日常 冇所謂啦
返工壓力大 上網鳩up得多 出聲出得多
自然有人睇唔過眼 網民打幾隻字又唔洗成本既

有啲似之前unc吹雞比人圍

佢狙擊人地外圍
依家收左200蚊大家黃紙兄弟咁
似足大陸啲城管幾百蚊當睇唔到

人地走數 我狙擊
人地找數 我和解
班人少狙花生食咪上黎想搵我做花生囉
無他既

佢上次好似屌auti?? 大家一人小一句算啦

對你好失望

你上似屌auti個次？唔係聞西派你咩？

我都諗住算見佢幾百蚊做到咁節墜無謂再落鳩佢面

條傻閪邊個派佢咪幫邊個囉

扮咩啫 十年唔上黎一次見有水抽就抽
宜家又懶厚道 搞清楚我點解狙擊人先啦

真心唔知新字頭都有仇家

係呀 派我未

明了

你講撚到要狙擊外圍咁
而加講找左數唔狙擊？
檔野係咪有你份架扯撚晒貓尾

200蚊幫含ok?

個個好似你咁乞衣追住黎乞咩
係你先咁折墜姐 200蚊收賣到你條傻閪

十足十啲支那狗咁

都話你中文水平有問題
我幾時講到要狙擊外圍咁 我又唔係🐢 邊到我理
一直都話佢上黎拉客話派連登 最後圍爐派先狙
檔野有冇份 你冇證據咪拉埋黎講亂屈

老世
你幾個月未出糧比我
頂唔住

你真係好耐無上水

咁我派201蚊比你日日追擊佢好唔好

出糧未

成班冇波屌要搵人屌
人地走數我狙擊 人地找數
講到我乞咁
不如以後呢度唔好抽派唔好留名啦
唔係就個個都係乞super

以後邊個派錢邊個lm就屌邊個

10 1 100

我又冇留你名 你又冇走我數
點解要幫你做野

入番黎未

袋穩個200蚊呀
今晚馬會有開左好多盤

而家話你追撚住黎乞
俾兩舊水你又變左狗仔咁乖
三舊水可能推埋你老母出黎做

得啦得啦躝返去潛水啦
未搞清件事就係又抽唔係又抽
爭住衝出黎柒

得啦 俾人走數追返又唔得
知你好大方慣左比人撚開既

今晚撐唔撐祖記好

200蚊都算睇清你個乞衣仔
你老母比狗屌個陣比幾百你去幫手推屎怱算

得啦得啦
除左呢d冇意義既說話仲有冇其他遺言交低？
冇就潛返落去啦

我撐

希望你狙擊佢外圍

咁你呢 齋食花生等時機上水？
不如你都加入埋狙擊晒所有外圍做風紀

依家屌你扮正義呀傻閪
收左錢當冇事咁撚屎忽鬼
你係屌就屌到底開左個頭唔做埋落去點得

你話佢抵唔抵屌

我90就得，汪汪

扮正義係你屈落黎 我幾時有話自己係正義撚
我屌佢咩你都未搞清楚就衝出黎柒

回水未，又話4:2

個陣睇撚住佢屌外圍

完全冇話佢外圍啵 都話你中文水平有問題
得閒進修下 唔好係又抽唔係又抽爭住衝出黎柒

下次出番全格就和解ok?

我淨係屌佢又要上黎拉客 話派最後變左圍爐tg

等你邀請

總之條聞西食撚屎啦 搞咁多野

我唔記得之前有冇屌過外圍
就算係有 都係一兩次既事
唔通日日都講同一樣野見倒都屌
返工咩大佬 鍾意咪講一句半句囉
周街外圍上黎宣傳啦 我又冇出糧 我冇咁得閒日日狙擊
你都有玩外仔 唔通我日日屌你咩

就係無理先可以講咁耐

pm me

拉素唔係有入球機器音樂比利咩？
2隊防守都麻麻地，要鬥入得多波
後面失幾多，前面要入返幾多
多仔真係穩咩

仲有邊個係新字頭啲狗

條文西尻up走數狗黎 最近都走幾次啦個閪爐

咁算回應左未？而佢 擺明就十年都唔上黎一次
見有水抽就上黎搞事衝出黎柒既

Pmed

我就回應晒既
你睇你除左淨係識打d冇意義既抽水仲識d乜

波Post無波屌 就互屌 好笑到

日常啦 唔係d時間點過
尤其d十年唔上黎 見有水抽就亂抽兩句既

波Po係咁架啦唔通同你傾太陽粒子咩憨鳩
第一日上黎？

Sorry

最撚過引果條燈西上一上黎你地就互屌無人屌佢

你岩 咁你繼續啦
唔怪得我一早扑左你 本身都唔記得咩原因了
要覆既我都覆晒 之後既直接無視你好了

人地收左200仲屌佢咩
你輸撚大左？

唔緊要 我原諒你

今朝返工前買墨超半大，放工先見到收錢

咪撚屈 我叫人買和球2串1

屌你老母果兩舊... 繼續狙擊條燈閪好過啦

你同新字頭講

太陽黑子活動激烈，產生強烈太陽風暴吹向地球，智利球場照明系統受影響而要腰斬球賽。本身半場主隊領先2:0，買咗客盤嘅賭仔因而鬆一口氣，賭本袋袋平安

講到人地找數=我乞咁 佢都得架啦
咁樣帶風向
btw 以後波po邊個留名=邊個乞

打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!打和 super!!!!!!!!!

樓上咪做左膠 屌你老母

話你啊黑單

你終於工返？

老死幫我擋左野

跟手足返7仔夜班囉 聽落唔錯

中硬 放心
拉素廢到on99

7仔周圍都有啦 唔一定老蘭既
何況老蘭d女 見你做7仔既點會睇得上眼

職賭咪算

岩呀 跟中間蛇搵食 出水未

定曬期，開尼見我

入晒落狗會acc做定期

Psg

穩到核爆
仲有平半好買定

你屌柒聞西等佢派你200再收聲
一冇錢洗就咁做

22:00 主隊想all in

穩陣

你借乜都冇用，打左1834633先啦！
借5皮幾日輸晒，即係賭性好重，
完全不顧後果果隻，唔好怪我直。
今晚上天台，望落地下，
睇下賭落去係米值得，
你個情況應該就快要跳。
比你跑到又係輸埋，求得你一時，
害左你一世，係冇節制既就同家人坦白
比人管數，自己夠返工米算。
想賭叫屋企人受你好過啦！
睇怕你都爭落屋企人好多未還

十點有無心水？

10點半場和

雖然你報假撚 估唔到你會講咁多野

好多波

2200買咩好

智甲唔敢買細

重心推介：主勝

伊基克上仗作客1比1賽和康塞普森大學，近2戰得1勝1和，似乎月初更換領隊後提升了表現。惟球隊今季的攻守表現並不理想，[img]他們在聯賽僅入15球，入球能力為聯賽中尾3的其中一隊[/img]，而失26球更是失球數字第2高的其中一隊。

拿沙連拿上場以4比2擊敗柏利斯天奴，取得季內第2場聯賽勝仗。球隊今季15戰輸10場，是輸波場數最多的其中一隊。他們今季攻入14球，其中5球來自近4場球賽，進攻能力看似有改善，惟近5場聯賽亦有3次未能取得入球。

智甲買細=弱智送錢 做鴨都唔抵可憐 垃圾無資格係到

買咩！

護級隊係咪惡過狗

追到數未

...尋晚輸-1k...

又係垃圾對垃圾，似琴晚英超咁0:0

曾經買2.5細 智甲 90分鐘12m 爆尻我10k

追到只輸1k?

剩係尋晚-1k ...無追到

頭場智甲客

今晚買左咩

老友。。。你又買？

是

佢買完大即落飛

我想送錢

你唔好同我講你已經買咗大波。。。
因為我都係個句對白叫你唔好

雲巴有咩心水

比新字頭撚過

推埋依口唔推了

記撚錯2230開波
屌你老母閪

晏啲基輔

跟唔到屌

大波24

做咩咁嘅表情

OK 留馬會ac

入馬會ok？

唉 我真心希望你可以早日抽離賭局

客gel得 半格穩拿

真係又上盤
1:0

1 0

我都好想

咪撚炸呀

炸佢老母

半大

Var

弱智甲成撚日炸，今次可否唔好又炸

智甲都有？

我買個隊就炸，on99

冇炸

上盤c服！

你食0屎

真 1:0

佢邊到出

頭兩場智甲大波ez

半大準備 無買

學上場大學電箱炸

客隊廢撚到

炸電箱真係痴撚線

半大呢啲其實好難估

100%大波 因我無買..唉 幫叫算

半場都過唔到
笑死

場黑根屌佢老母0:0

....

有冇人派 要去驗腦

贏緊串咀？

忍下手啦
你上次又係無買先中 要抖返排

輸

叫緊糊

兩次都係咁..

依加總數輸幾多

點搞 昨日開哂下盤 而家開上盤

-66到..

你老尾客隊廢撚到

20未？

廢物聯賽啲升班馬完全信唔過

香討撚咁勁

邊個大哥

有冇人要料

咁返2個鐘7仔得啦

好快追和

香討好多五皮大戶

我買個時2.70

不過我買30蚊，中唔中都無所謂，ha.

佢開爐又唔出水既屌

屌 琴晚連輸，唔係今日連第一場呢場都輸呀嘛

追和未

拉埋ok ?

會和

大波未

1:1

半大-1

開個和主黎

快和

羊巴

半大啦快啲

又無spa 又無叫雞

你隻綠帽賤種狗
報撚完假未

半大又輸

1:1啊 垃圾

祖記1注，有冇同路

客隊變咗讓球

仲未block咩

如果出莫拉達寧願skip

呢條撚樣其實唔係廢
但好黑腳

又唔一定得C朗識入波嘅

奇蹟半大啦

冇咁多奇蹟

我地係咪九江街花字頭

咪又係輸

客隊真係要驗腦

本身想買上盤
但唔知點解又禁左大波

襯家 新字頭？

9萬落袋

cashedez money

咁又唔使咁驚
我記得你係咪有場600變6000
最後點

因為你又睇到隻賤種狗

4角大都要走盤弱智

半大又收皮希望有全大幫補

1:0
1:2
2:2
3:2

你買了馬毛？

今朝阿美

黎明

都中呀

00:30 仲有冇5萬真飛想跟

人生好健康

黎明來到
要光復這波PO
差D IFC呀

feel到今晚開始係上盤夜

證明你有運
可能最後客隊反cup
你避到上盤又中大波

問題係莫拉達唔識

今朝本身係諗住買3.5B
ON99買左上盤
蝕到飛起又震餐死

今場想買上盤
又ON99買左大波
霉運就真

既然咁堅定，跟你skip

仲有迪巴拿

如果出，可以think think

大波已死

下半場先發力

一粒完？

客隊會追和

細波又贏 有病？

客

屌你，客入未

2.5b please

客 on9

客咁都唔入

仲係1-0

唔係都唔使降班

智障甲last一輪？

可以咁講
但有啲隊有幾round未打

好似兩循環

客真係好廢

今年無啦
得一循環

頭場細
下場大

即係今場定生死？

點解冇寫附加賽

大波已死 898

贏好多 有冇手足要派

客隊要降班架？

兩循環啊聽個傻西講

喂老老實實，你都幾撚煩

應該係
輸左直接降

屌 我以為岩岩智甲開季 佢升班馬黎

係呀客隊一定要贏先有得打附加賽

咁鳩廢, 贏閪到咩

的確好廢
上場贏到真係靠道氣
佢嗰種廢好似之前英超打比郡 哈德斯乜鳩咁

佢老母last 1場都唔出盡全力
仲要輸2:0

屌，客係咪冇錢去買分

唔係佢唔出力 係真係廢

點解要送錢比我咁易

玩完 香討班垃圾

大波-1 面子球呢

抵啦 快d降班 無眼睇 咁撚廢

TG + 鄉土8成客
全針

羊巴呢

炒佢3-0啦屌

2.5b已gel 1.77一定開得出放心

又要去馬會拎錢 聽日幾點開

羊巴不見了

咁巴打有冇咩心水追數

我都等緊羊巴

盤都懶得睇 睇頭兩場開咩盤再算

出面走地2:0 仲有平手買, 爽

買開乜就買乜 睇唔啱心水就唔買
唔好一時一樣

冰撚實個角呀

獌今晚似和波多

入波未

波post啲人針曬？咁少人

識野

冇即場 買完去晒訓啦

同簡女一樣

整多粒，屌你老母

比番條屍大波手足ok?

2:1 未 咁樣開主-1
鹿會派錢？

入多粒未

蛆點睇

。。。會絕殺！gel定頭先啦咪諗咁多

2:0完

未夠鐘就吹

2.5s

買乜撚大波

細波又贏

上盤咁撚易又走去大波

贏完錢又想買6仔，仆街

求派

輸撚死喇，無錢喇，玩撚完喇

近排無聊整TG Channel 專推收息/2.5大/3.5細

絕不賣料
俾個參考大家

係咪想打柒佢

我想佢比水

1.1幾都叫人買 算尻數啦高手

做咩尻連續兩個教練都咁鐘意雪戴巴拿 上季沙利已經輸尻左啦 派路又想點

大巴真係好撚慘

派錢未，想買智假上盤

等住賭錢

派路個腦裝屎有Dybala唔用，用件垃圾加個新仔踢箭頭

今晚無心水 點賭...

咁咪訓教唔好賭

買哂上盤算

歐聯買上盤

買上盤咪乜事都冇
做咩買咗大波

祖狗下盤大船

唔幫人含咪雪,垃圾

蘇聯佬場惡到癲

0030 智甲上盤反底日

正氣求中

飛?

迷信，高水我只出事後

卡拉雷聯出8號9號=有波入

屌 咩水你都事後撚黎嫁啦

點解而家咁撚多傻閪

祖記100%

白卡易拎咗

有冇手足今晚買曼狗

點解咁多白卡佬識上波po

今日荷乙又準備撚半大

發覺卡拉雷聯開半一盤果幾場都開到半大全大

卡拉雷聯半大

荷乙NAC榜首今朝買@1.77呢加回到@2.11 真唔真呀

布魯日落飛落到..

歐聯都唔出大巴拿 應該準備走得

甘堡456

出44都唔出戴球皇

Skip啦，寧願買辛尼特半大

係工場冇野做

點解主場回到受半球 有冇睇盤師

見到摸奶就買唔落手

摸奶係祖記好似有加乘

無人識睇盤？

佢上場打得好好
但好撚閪黑

直插客w啦

辛尼特10.5B
輕鬆等收錢 多謝大家

地獄主場辛尼特

必定係要客架啦

呢場買完 3點前派唔到

邊場

舒夫真高, 沙皇

甘堡掛

開左波都未派

祖記戴巴拿又後備 屌你老母

應該走了

成日打sub都唔轉會真係笑到

戴巴再唔走就唔識踢波

智假 半大簡簡單單啦

前面用新兵莫拉達+靚仔
加冇態既藍斯 真心買唔落
寧願博烏克蘭地獄主場

俄羅斯同比利時 差距仲係好大
好似港超同大陸踢
咪又係比人屌打

派路食撚屎啦 識唔撚識教波嫁
上場對升班馬贏唔到
仲要唔出戴巴拿 今場仲要後備

一隊廢老波,一隊冇人識, 點睇都俄佬屌打啦

咁你買對家咪得

第一場波有失分空間
派路d波冇牙朗都係閪下閪下

全日重心布魯日

辛尼特吹大左 又無左個重心主力
根本上馬琴一個打晒兩條高佬等食
但16度既人去-1度 踢波，真係會唔慣

但布魯日落飛落到

出二奶達知咩料啦

比利時係港超下嘛

要祖算

辛尼特轉埋盤

冇疤狗條濕尻掛, 隊比甲被49000大炒點買

俄佬打49000都唔會被人炒啦

係

想問通左4串幾都最抵屌？